10.1國殤日黃大仙北館 小心有伏

有冇人記得之前有人放過黃大仙北館
突然無通知無原因地落哂幕既相？
我搵唔翻個post 提供唔到相
如果有巴絲搵到 歡迎放上黎
突然醒起呢個奇怪既事件

所以！聽日會去發夢既手足要小心！
唔知北館聽日會唔會突然落幕
大家都要保持警覺心 有事唔好依賴哂商場
如果商場突然封哂 係冇得走

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

一層得兩條梯 好易被包抄

呢啲多小路易甩身

所以多區開花 黃大仙必有份

走佬一定唔可以入室內橫街窄巷同埋上天橋

係 死位